有無巴打女朋友做miss？

最近識左個miss，想追佢
有咩話題好傾？

廚房幾大

How much ?

平時管開咁撚多人 慣左濫用權力
返到教員室又俾老屎忽恰

個心理幾撚唔平衡

如果唔係學生想攪師生戀 根本連被屌既價值都冇

成日會同你講做老師好大壓力好辛苦
唔講以為所有工種得佢地會有壓力

做教師長假多，可以傾下放假去邊旅行。
同埋收入ok，平時無咩時間行街買野，壓力又大，陪下佢行街買野食野應該都可以。

係咪處